應承我唔好再貼孽瘤好冇？

要貼一次過集中係到貼
唔好流出去

不能只有我看到

你地真係好鐘意姐姐